特衰政府持有港鐵75%股份!! 聽日一齊跳佢老味!!

見到大家排隊補飛，真係十級佩服香港人。
但係請記住，香港特衰政府持有港鐵75%股份，你俾錢港鐵賺，等同間接俾錢政府打爆我地個頭。
一齊跳佢老味啦。